# README #

Sistema de Gestion desarrollado para la empresa Servicio de Administracion Tributaria del Distrito Capital,  para el calculo y reportes estadisticos de las tazas por servicios, que pagan los contribuyentes en los diferentes registros mercantiles correspondientes al fisco nacional.

**Sistema desarrollado utilizando como lenguaje de programacion:**
1. PHP 5.3.
2. MySQL.
**
Actualmente en uso por la institucion****
![bomberos.png](https://bitbucket.org/repo/xxMAdq/images/2150926674-bomberos.png)

![calculo.png](https://bitbucket.org/repo/xxMAdq/images/3586964056-calculo.png)